Saije see kogokonna kohtu otsuse pääle sest 4. Weebruari kp s.a  № 20 perra puuduwa Jaan Kahre nink Mihkel Kukk seesama otsus § 773, 774 perra ette kuulutedus millega Jaan Kahre nink Mihkel Kukk rahul es ole ja sellsamal paiwal oppus täht wälja saiwa. Ärakiri 8 Märzil ara saadet.
 
